%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CEA-01%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\LetCEACh}{
\ENTETECTEDI
\setlength{\parskip}{10pt}
\textbf{Objet : } Déconnexion de votre ancienne Complémentaire Santé

\CIVADH,

Nous avons été informés par votre caisse de régime obligatoire* qu'une autre complémentaire santé était déjà connectée sur votre dossier, ce qui ne nous permet pas de recevoir vos décomptes par télétransmission et, par conséquent, de règler automatiquement vos prestations.

Afin de régulariser la situation, nous vous remercions de bien vouloir prendre contact avec votre ancienne complémentaire santé et de lui demander de se déconnecter de votre caisse de régime obligatoire.

Le montant de \numprint{\MONTANT} {\texteuro} sera viré à votre attention sur votre compte.

Nous restons à votre disposition pour toutes informations complémentaires et vous prions de croire, \CIVADH, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.

}

%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CEA-02%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\LetCEAAr}{
\ENTETECTEDI
\setlength{\parskip}{10pt}
\textbf{Objet : } Copie Attestation de droits

\madameMonsieur{\civDest},

Afin de nous permettre la mise en place de la télétransmission entre la~\edCorp~et votre caisse de régime obligatoire*, nous vous remercions  de bien vouloir nous transmettre une copie de votre attestation de droits en cours de validité ainsi que celle des bénéficiaires de votre contrat santé.\\
Vous pouvez vous procurer cette attestation auprès de votre caisse de régime obligatoire muni de votre carte vitale.

Nous vous remercions de l'envoyer à l'adresse indiquée ci-dessous :
\begin{center}
\edCorp       \\
A l'attention de \NOMUSER  \\
10 place Salvador Allende \\
CS 20295\\
59665 VILLENEUVE D'ASCQ CEDEX    \\
\end{center}%

A défaut de réception de ce document, les prestations vous concernant ne pourront pas être télétransmises par votre caisse de régime obligatoire et, de ce fait, elles ne seront pas réglées automatiquement. Vous devrez faire parvenir par courrier vos relevés de prestations papier à notre centre de traitement dont les coordonnées figurent sur votre carte mutualiste.

Nous vous prions de croire, \madameMonsieur{\civDest}, à l'assurance de nos sentiments mutualistes les meilleurs.
}



%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\DEBUT}{}
\newcommand{\ENDADH}{
}


%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE POUR LES COURRIERS CTEDI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETECTEDI}{
  \chead{\FondSimple}
  \addfooter{\pdpEDI}

\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA
\fi
}{Le \datecourte\today}
}

\renewcommand{\FINDOC}{

\LETTRE

}


\end{document}
